其中一個上司係個老女人

每次有新project，有時會派到跟佢做野。佢每次同我briefing，佢講親野都超級催眠，講野又慢又無起伏。已經搵野拮自己大脾，但都會忍唔住訓著。

有無計可以唔訓著？

搵野拮佢大脾

拮完佢失業

屌唔落

但係你終於可以訓唔著，而且唔止果一刻，可以維持好耐